二百蚊起機 睇下行到幾遠

賀芬咸第一隊入球 $100

1）賀芬咸第一隊入球 $100 @1.81 中

餘額：$281

下注買咩

得280蚊想睇穩啲先買

估唔到拜狗半場輸1:2

2）小保加第二隊入球 $50 @2.64

唔緊要

觀察下先啦 同路先跟

1）賀芬咸第一隊入球 $100 @1.81 中
2）小保加第二隊入球 $50 @2.64 中

餘額：$363

跟你下注

3）賀芬咸第三球 $60 @2.26

同路先跟啦
我地呢啲賺下飯錢 細有細玩都好開心

。。。點跟得上 樓主玩野?

1）賀芬咸下一隊入球第一球 $100 @1.81 中
2）小保加下一隊入球第二球 $50 @2.64 中
3）賀芬咸下一隊入球第三球 $60 @2.26 中

餘額：$438.6

。。。
呢球我都估唔到咁快
我買完 出左賠率先貼上黎
唔想到時我買唔到但我又貼左上黎
Sor

4）賀芬咸下一隊入球第四球 $50 @2.74

本身想買智利甲 卡拉雷聯第一隊入球買唔切

中？
已跟

1）賀芬咸下一隊入球第一球 $100 @1.81 中
2）小保加下一隊入球第二球 $50 @2.64 中
3）賀芬咸下一隊入球第三球 $60 @2.26 中
4）賀芬咸下一隊入球第四球 $50 @2.74 中

餘額：$525.6